死熱狗，聽晚同雲加含撚啦

贏唔到你班死熱狗 我退出高登+同牛ching含撚
絕不走數

呃撚含

豬蛇=迷雲之光

豬蛇ho ball

如果雲加贏到我都想同佢含撚

退出高登

留意到樓主每個post都高質

爭四狂魔雲加

希望雲9做返次好事幫我轟穩固英超冠軍

9你老母

抵你做雞

正常都要叫聲雲加 尊敬d可以叫爺爺

死臭雞

燈9我車 唔十卜u了

反彈

有誤會？

典信你牙Ching

雲加出道嗰陣，架純未出世，放過佢

已經找咗數

我有找數的

你篇意大利文幾時找？

人地唔寫咪唔寫囉
你班撚樣日日催人出文
你寫埋佢囉

我收咗豬sir月餅

天晚唔係你死就我亡
邊個輸左邊個返高登

贏輸都返

未走過數

熱狗，準備好未？

牛ching

牛ching都無面比了 雲加要搶4

一齊返高登啦

幫下手叫返牛ching返黎ok

加力？

眼見雲SIR個勢咁頹都忍唔住開AC十卜下

幾時入阿Po清算反雲

今晚雲SIR大勝之時
就係清算班反雲狗既時候

真。反雲

加力 II miss u

今晚就要反我既全部縮返入狗竇到

迷雲大將回來了